香港得返剷平郊野公園一條路

發展棕地=益牛屎佬
明日大嶼=過千億

截左每日150個就條條都係活路

請善用起底功能

單機啦

禁得到固然好
但就算而家開始一個新移民都唔落黎
都係唔夠地起樓
點搞

咁你有咩高見

香港陸地總面積約1,100平方公里，只有約260平方公里（不多於兩成五土地）可用作城市發展

新加坡只有700多平方公里，由於不斷填海，面積不停擴大，而且絕大部分（約675平方公里）為可發展土地。

香港比新加坡少3倍地，人又比新加坡多180萬人
剩係靠取消單程證係唔會解決到問題，一定要多管齊下

咁你比個解決辦法

剷平牛屎佬